\chapter{Triển khai và kiểm thử ứng dụng}

\newpage
\clearpage

\section{Môi trường triển khai hệ thống}
\begin{enumerate}
	\item Thiết bị: Điện thoại thông minh sử dụng hệ điều hành Android version 6.0.
	\item Công cụ lưu trữ dữ liệu: Server VPS.
	\item Yêu cầu: thiết bị có kết nối mạng internet (wifi hoặc 3G).
\end{enumerate}

\section{Thử nghiệm hệ thống}
	\begin{center}
		\begin{longtable}{|c|p{3cm}|p{5cm}|c|c|}
			\hline
			\bf STT & \bf Chức năng thử nghiệm & \bf Các bước thực hiện & \bf Kết quả & \bf Đánh giá \\
			\hline
			1 & Đăng ký & 
					\begin{itemize}
						\item Chọn người dùng
						\item Chọn đăng ký
						\item Nhập thông tin người dùng
						\item Chọn "Đồng ý"
					\end{itemize}
									&
					Thành công & Đạt \\
					\hline
				
					2 & Đăng nhập & 
				\begin{itemize}
					\item Chọn người dùng
					\item Chọn đăng nhập
					\item Nhập thông tin tài khoản (tên và mật khẩu)
					\item Chọn "Đồng ý"
				\end{itemize}
				&
				Thành công & Đạt \\
				\hline
				
				3 & Đăng xuất & 
				\begin{itemize}
					\item Chọn người dùng
					\item Chọn đăng nhập
					\item Nhập thông tin tài khoản (tên và mật khẩu)
					\item Chọn "Đồng ý"
				\end{itemize}
				&
				Thành công & Đạt \\
				\hline
				
				4 & Xem hướng dẫn chọn nguyên liệu & 
				\begin{itemize}
					\item Chọn Tìm món ăn
					\item Nhập vào tên nguyên liệu
					\item Chọn nguyên liệu phù hợp
				\end{itemize}
				&
				Thành công & Đạt \\
				\hline
				
				5 & Tìm món ăn & \begin{itemize}
					\item Chọn Tìm món ăn
					\item Nhập vào tên nguyên liệu
					\item Chọn nguyên liệu phù hợp
					\item Chọn "Gợi ý món ăn"
				\end{itemize}
				&
				Thành công & Đạt \\
				\hline
				
				6 & Hẹn giờ & \begin{itemize}
					\item Chọn Hẹn giờ
					\item Chọn "Cài đặt"
					\item Chọn thời gian cần hẹn
					\item Chọn "OK"
				\end{itemize}
				&
				Thành công & Đạt \\
				\hline
				
		\caption {Kết quả thử nghiệm chức năng của ứng dụng}	
		\title{Kết quả thử nghiệm chức năng của ứng dụng}
		\end{longtable}	
	\end{center}
\begin{center}
	\begin{longtable}{|c|p{6cm}|p{3.5cm}|c|c|}
		\hline 
		\bf STT & \bf Trường hợp thử nghiệm & \bf Số kết quả & \bf Đánh giá & \bf Kết luận \\
		\hline
		1 & Thiếu bệnh chứng & Tùy nguyên liệu & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		2 & Thiếu mục đích dinh dưỡng & Tùy nguyên liệu & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		3 & Thiếu loại vận động& Tùy nguyên liệu & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		4 & Thiếu chiều cao, cân nặng& Tùy nguyên liệu & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		\multicolumn{5}{|c|}{Bệnh chứng\_Nguyên liệu không phù hợp}\\
		\hline
		5 & Bệnh tim mạch \_ Cùi dừa & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		6 & Bệnh tim mạch \_ Óc heo & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		7 & Bệnh béo phì \_ tim gà & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		8 & Bệnh béo phì \_ gan heo & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		9 & Bệnh dạ dày \_ trái cam & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		10 & Bệnh dạ dày \_ bưởi & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		11 & Bệnh dạ dày \_ bia & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		12 & Phụ nữ mang thai \_ bia & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		13 & Phụ nữ mang thai \_ rau ngót & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		14 & Phụ nữ mang thai \_ gan bò & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		15 & Phụ nữ mang thai \_ gan vịt & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		16 & Phụ nữ đang cho con bú \_ bao tử bò & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		17 & Phụ nữ đang cho con bú \_ cật heo & Hiện thông báo & Phù hợp & Đạt\\
		\hline	
		\multicolumn{5}{|c|}{Cùng nguyên liệu và khác thông tin người dùng}\\
		\hline
		18 & \begin{itemize}
			\item Nguyên liệu: Óc heo
			\item Bệnh chứng: Tim mạch
			\item Chiều cao: 155
			\item Cân nặng: 55
			\item Tuổi: 22
			\item Giới tính: Nam
			\item Loại vận động: Nam lao động rất nhẹ
		\end{itemize} & Thông báo bệnh chứng không được dùng nguyên liệu này. & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		
		19 & \begin{itemize}
			\item Nguyên liệu: Óc heo
			\item Bệnh chứng: Bình thường
			\item Chiều cao: 185
			\item Cân nặng: 80
			\item Tuổi: 25
			\item Giới tính: Nam
			\item Loại vận động: Nam lao động rất nhẹ			
		\end{itemize} & 5 & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		
		20 & \begin{itemize}
			\item Nguyên liệu: Óc heo
			\item Bệnh chứng: Bình thường
			\item Chiều cao: 160
			\item Cân nặng: 55
			\item Tuổi: 21
			\item Giới tính: Nữ
			\item Loại vận động: Nữ lao động rất nhẹ			
		\end{itemize} & 4 & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		21 & \begin{itemize}
			\item Nguyên liệu: Khoai tây
			\item Bệnh chứng: Tim mạch
			\item Chiều cao: 155
			\item Cân nặng: 55
			\item Tuổi: 22
			\item Giới tính: Nam
			\item Loại vận động: Nam lao động rất nhẹ
		\end{itemize} & Thông báo bệnh chứng không được dùng nguyên liệu này. & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		
		22 & \begin{itemize}
			\item Nguyên liệu: Khoai tây
			\item Bệnh chứng: Bình thường
			\item Chiều cao: 185
			\item Cân nặng: 80
			\item Tuổi: 25
			\item Giới tính: Nam
			\item Loại vận động: Nam lao động rất nhẹ			
		\end{itemize} & 5 & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
		
		23 & \begin{itemize}
			\item Nguyên liệu: Khoai tây
			\item Bệnh chứng: Bình thường
			\item Chiều cao: 160
			\item Cân nặng: 55
			\item Tuổi: 21
			\item Giới tính: Nữ
			\item Loại vận động: Nữ lao động rất nhẹ			
		\end{itemize} & 4 & Phù hợp & Đạt\\
		\hline
			
		\caption{Kết quả thử nghiệm tìm món ăn trên ứng dụng}
		\title{Kết quả thử nghiệm tìm món ăn trên ứng dụng}
		
	\end{longtable}
\end{center}

\newpage
\clearpage
\section{Một số hình ảnh thực tế của ứng dụng}

	\begin{center}
		\begin{figure}[h]
			\fbox{\includegraphics[width=1\textwidth]{Images/GUI/aaa.png}}
			\caption{Một số ảnh thực tế của ứng dụng}
			\label{fig:AppGUI}
		\end{figure}
	\end{center}

jhh \ref{fig:AppGUI}